水牙線騙局大啲 定 肌肉按摩槍騙局大啲

肌肉按摩槍起碼有得爽
屌你水牙線用一陣就阿伯屙尿

用花灑唔好？

肌肉槍可以有特別用途。

其實腹肌震果舊先係最大騙局

牙朗做代言

水牙線好用

特別用途

不過我投水牙線一票，買左番黎用幾次就冇用過

佢唔係直接有用但間接有用啫

大家好，好多人問我xxxxxx

呢個世紀騙案，加熱震震下就可以消脂，就唔使減得咁辛苦啦

練 含撚個件野 先係on9之中既on9

仲有LG Ironman mask ,

@慘過返印度

半個鐘做2萬下situp嗰個？

好奇 按摩槍個騙局係?

下 按摩槍好好用wor

拎住把槍 仲攰....

按摩槍係你唔撚識用姐

回水呀

水牙線好有用喎，我用咗年幾 見住D食物渣跟住D水流出嚟好爽

用普通牙線撩粒嘢出嚟聞下仲正

水牙線都做到

按摩槍有咩問題其實 有無用過？

痾完屎用水牙線洗屎眼一流

肌肉按摩槍

水牙線唔沖牙 拎黎射磚邊d黑色野幾有效